邊餵乳邊啪啪！ 媽媽極樂狂搖兒子暈

不少媽媽都堅持要親自餵母乳，不僅能讓孩子身體健康，也增進親子關係，但最近網路上流傳一部影片，只見媽媽正跨坐在老公腰上，不停上下搖動，但兒子卻還在一邊吸奶，直接三個人同步進行，父母似乎也不在意兒子就在一旁，直接上演激烈動作片，引起網友批評「有那麼急嗎？」。

網友們紛紛表示，「別教壞小孩呀！雖然孩子年紀小，但這行為還是不適當」、「小孩雖不懂，看到多少還是有心理影響」、「等孩子睡了再做很難嘛？」、「這孩子未來很有性發展前途」、「其實爸媽正在啟發兒子」、「蠟筆小新是這樣來的」。（編輯/數位發展部）

睇到標題，已覺得痴撚線

Av

所以話

網路上流傳

痴撚線

連登=內聯網

片呢

個仔會唔會早熟識扯旗入

逢親呢啲片啊相啊一定無連登份架喎屌你

其實咁樣當唔當3p?

3p殺人狂屌老母成魔之路

亂倫就好似屌你老母，講到但係做唔到

所以